柴灣ive回應中槍學生事件嘅email

我們不同意任何暴力，任何個案包括周同學事件，都應經徹底調查。
最暴力果個咪就係啲黑警食屎啦VTC

VTC

VTC啲高層真係好撚垃圾

自己唔畀di公開cctv 仲喺度指點江山？

你呢個幫兇邊有資格為呢個同學仔出聲？

佢最後果段打出黎同博屌係冇分別
不過上次落場lwl要佢地交cctv都咁撚樣，唔抱希望

利申lwl hd